繁忙時間人多先容易唔舒服 其餘時間唔舒服無人理架

人咁小暈左都無人知

push

pushh

pish